高 度 關 注 Blackpink Jisoo 的 侄 女！

過多十年就可能見到佢成為idol

隻眼好似大得滯

眼大鼻細臉細

好似蛙妹

美女

@

牙秀家族神基因

繼續遺傳落去

我係hayul第一fans

鬥雞眼

點睇牙秀大個變左雙眼皮

佢侄女都係內雙

但牙秀而家唔係內雙

痴得多可以痴寬咗
佢雙眼皮點睇都唔似割/縫

唧佢腳板底

躝

下

咁都好信

信乜鳩 我自己都係咁樣痴出嚟
牙秀又唔係大外雙 佢係好寬嘅內雙
有時狀態唔好會變埋完全內雙添

要屈整容都唔係屈牙秀啦 說服力係零

Kpop清泉

真喎我身邊好多人都係痴得多就有

愛上樓主❤️